1Q題：Harry Potter 退學

猜一成語

不學巫術

秒

第一留言 即秘

多謝讚賞

樓主高質
好過啲撚屌比人秒撚左又唔認
最後講埋個垃圾答案

btw樓主開分身？
#1同#2既時間一樣

無所謂啦！有人肯答我已經好開心

冇分身呀

online game大把人玩巫師叫不學巫術啦 唔難估

巫師自通

出現了！

Ching有留意我d post??

Harry Potter去捐錢

巫師奉獻